點睇藍絲仲勇武過班警犬

尋日行過見到一個藍絲（目測起碼70歲）都已經可以清左你一半連儂牆
尋晚拆幾張memo紙要成一百幾十隻警犬,仲要full gear,你班撚樣係咪想笑撚死人啊，人地阿伯咩撚野裝都無都全身而退啦

歡迎入內討論，我內文有提及點防藍絲拆牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

佢地向來都勇武過任何人架啦，你見附近民主派d banner都係佢地界爛就知

一嘢踢落佢碌鳩

其實個D咩野長者就業計畫警務處應該第一個做啦，一個頂一百個啊，抄撚哂班後生啦。